開左學幾日淨係番左兩日學 你問我答

如題

屌你都on撚9……

不少大學生開左學頭一個week仲旅行緊

小學？

幼稚園？

N班？

咁都你問我答

今日用過八達通搭車
你問我答